琴晚係得連登出post有幾多個真係係出面

個個以為係連登指揮出面就會跟
係出面根本無人理你連登講到放炸彈
至少我附近無人同我講過過咩咩連登有行動咁on9 lo

屌你
依家就係欠缺後勤策劃
你仲叫連燈仔出嚟
邊個做指揮？

連登仔批鬥人就叻，
自己出黎？不了

對唔住lo 連登大帥

連登有撚人去咩
涼住冷氣喺屋企指點江山
有無睇直播都成問題
批鬥人就爽快

有好多人睇直播 唔係點會係連登瘋狂指揮

睇文字